推Solomon嘅人收皮啦

Dnlm又話冇大台，依家solomon講咩你就聽曬佢話

痴線，有point咪聽
人地彈起係因為有point, 彈起左你就唔聽人講？
何況依家佢真係好大影響力咩